《時代》：免觸怒北京影響貿易談判 美國未就香港示威作重大表態 暫緩對台售武

中國國家主席習近平本周將赴日本大阪出席G20峰會，將與美國總統特朗普會面。美國《時代》雜誌引述美國官員消息指，預計今次特習會將重啟兩國貿易談判，而美國政府未有對香港近期大規模示威作重大表態，是為了避免觸怒北京。

《時代》雜誌引述美國官員及專家預期，今次特習會將阻止中美貿易戰繼續升級，並重啟貿易談判。一名匿名的美國國防官員稱，特朗普政府希望為中美經濟和平帶來機會，美國財長姆欽已暫緩決定是否向台灣出售軍備，以免觸怒北京並危害貿易談判。

報道指，另一個美國政府不願觸怒北京的跡象，是華府未有對香港近日發生的大規模抗議活動作重大表態。雖然美國早前有跨黨派國會議員提出《香港人權與民主法》草案，希望捍衛香港自治，但華府至今尚未處理有關問題。

在G20峰會前夕，不少反送中示威者都希望爭取國際關注，以向中國政府施壓。有網民計劃在明日（26日）發起馬拉松式請願行動，到參與G20峰會的各國駐港領事館遞信請願。同日晚上民陣將會在中環愛丁堡廣場進行集會，表明希望在 G20 峰會前與港人集結，「在國際壓力上再給予林鄭月娥重重一擊」。

《香港人權與民主法》草案
即係講咁耐 打飛機咁耐 原來未上交
希望佢地傾唔成 如果唔係香港真係......

推

所以今朝個分析真係幾啱

美國財長姆欽已暫緩決定是否向台灣出售軍備

之後就會重推

侵侵跪求習帝賜和

咩分析 miss咗

trump靠不住

鄭立談G20 (值得一睇)

所以要依家開始諗g20之後嘅事 因為真係有機會無外國幫手

所以最好傾唔成
侵就加關稅+打香港牌
焦土既味道

放心，一定傾唔成，因為開放金融同互聯網即係要支那共爆煲

特朗普習慣示好完就制裁對手

[理性討論]今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

白宮取態唔影響議會審議

點解你咁肯定傾既內容有依兩樣野

真定假 我知我心急 但好想快D